美斯算唔算少數現實仲勁過係fifa度

打機點都無可能勁到現實咁
反而打機勁過現實就大撚把 牙so

打機隻盧卡古勁好多

打機美斯0身位 但現實其他識拎位護球

On9?打機r1正方入左九成

成班pace低過70嘅人都係啦，game無速度等於死症，現實係可以用腦筋、經驗、企位、戰術等等去補足

打機唔識用就話唔夠現實勁

打機lkk
現實

古仔都係從未試過搶頂搶贏 控波一拍就甩

踢波剩係得射個一下？ 比你射100球琴晚個隻窩利都入唔到一球琴晚個隻啦

C朗 FIFA dribble 90+，現實係最廢嗰幾個

89屈到90+

今年先調低左，之前年年90+

BTW你覺得佢dribble 89係咪好寫實先？

70都比多佢

美斯打機唔可以加速唔係好易甩

巴塞同PES有左contract, 所以FIFA唔會整到佢咁勁, 所以C朗做埋個封面而且數值嚴重誇大

2017簽
簽左三年

咁現實都唔係球球入